屯門站好多黨鐵實Q

今日晏晝經過屯門站見到
閘內範圍有大概五六個反光衣疑似外判實Q
每邊閘口附近有三四個
粉紅色背心嘅乜鳩收益保護組
有個帶住個卷下卷下嘅白色單耳耳機
唔知有無巴絲見到其他站有無
黨鐵真係驚死人地跳入去

（頭先唔記得影相

依家仲係度

啱啱經過想斗我，我直接無視佢跟住跳就走咗

巴打係輕鐵個邊定7仔個邊

唔係屯門站

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

呢幾日返工已經見到啦
8點鐘左右
夜晚收工就唔係好覺